2.1 Convierte la siguiente promesa para esperar a ejecutar el console usando 
async-await.
const runTimeOut = () => {
    const promise = new Promise((resolve) => {
        setTimeout(function () {
            resolve();
        }, 2000);
    })

    promise.then(() => {console.log('Time out!')})
};

runTimeOut();

2.2 Convierte la siguiente función con un fetch utilizando async-await. 
Recuerda que para usar .fetch() tendrás que probar el ejercicio en el navegador;
function getCharacters () {
    fetch('https://rickandmortyapi.com/api/character').then(res => res.json()).then(characters => console.log(characters));
}

getCharacters();
